會然 毒步天下 入嚟

除左你個型男樣之外 你點同我鬥
PS
Dse 111111
Ielts 4.5
Hsmu actuarial studies and insurance
Iq 65
160cm
6cm
Living in a subdivided flat
Getting CSSA

Dllm
我淨係個樣都贏哂你la😂😂
點同我比啊？
除咗你有6cm同iQ有65高我少少之外🤔🤔
I think you can sleep😊😊
L-O-S-E-R

dllm
單單係含大精算呢項我都屌打你個i大仔啦
R-U-B-B-I-S-H

我hku space asso engine ga😊😊
S-T-U-P-I-D

唔好以為改左名我唔認得你

含大係香港mit
你呢?

早d訓啦，reading week完左啦

你兩個癲夠未
小妺見到你地咁唔會開心！

我太空人，nasa
你呢？

😺😺

Bb 改名？

唔搞gay